我一怒之下拆咗polyu個擋住民主牆嘅紅紙

有冇人報警 懷疑有人刑事毀壞

噉你報咗未?

後庭冇了

但支那狗拆民主牆啲「香港獨立」又唔算刑事毀壞

仇狗

樓豬快啲走
幫你頂得幾耐得幾耐

我睇住個教職員有埋id拆我香港獨立標語call哂secure警察
警察嚟到都話上唔到庭
但會唔會對我雙重標準就wait and see

天祐香江！

知唔知咩叫一國兩制呀？咪就係香港人可以犯大陸法例，中國人喺香港唔會犯法囉

關sir好波

學校用紅紙遮
擺撚到明話你聽學校赤化咗

好波

關仔

未
多你一個出埋嚟抗爭就有多一分勝算
你出唔出?

學校想話，你唔好搞咁多嘢啦，校方好難做啊，貼埋紅紙而唔係拆晒啲野都係想暗示自己無得揀，上頭落order唔想見到依啲嘢，你哋背後做咩都可以，唔好做出面就得

一年前香港獨立係民主牆底綫
而家連儂牆都係底綫
香港人重有幾多嘢可以退?

Hunter兄讀埋大？

你仲撚戇鳩啦
畀贏國恰到上心口都仲幫贏國講說話

老社支持

關sir有時係on9 d但都好過齋吹唔做既

樓上啲鍵盤戰士麻煩就收一收皮先啦 分分鐘叫落車都唔敢仲話人on9?

雖然做完咁on9放上網留低罪證，不過都算係咁。只係希望你唔會後悔，到時好似件保安邱文勁比龜上門拉震哂，出黎就扮大佬認屎認屁

關sir啲post無理由得啲垃圾5毛地底泥係度留言

一年前我重只係屌鳩三色貓呢隻五毛洗版
唔好再鳩up

以上五毛夠薑就約個時間出嚟當面屌鳩我
十八區任你約
唔夠膽就唔該你收皮
tg: Priorityseathunter

其實做乜事

polyusu用一半民主牆做連儂牆
學校限928 1800前要還原
否則收回SU管理權

關sir咁搞唔驚讀完個master 你嗰行唔請你？ 最講紀律最講服從喎

紅紙係學校貼？
連儂牆又咪係民主既一種，poly做乜鳩

唔請咪轉行囉
冇計
太嬲
收幾皮一個月但睇住香港咁樣我好心痛

係學校貼

今次撐關狗
poly班傻鳩日日同班共狗管理層r著數

今鋪撐關仔

好撚型。。。。

拆還拆，有手尾啲掉咗佢啦

Poly 一向紅底

關蛇

推

如果嗰班垃圾蔣介石入嚟搞破壞見一個屌一個

關sir 完美解釋 「做人冇公關 食屎啦」
做既野明明係啱 但成日吠 搞到冇乜人撐

以前唔會咁出面

係呀
真係要學下小麗老母

幫推

民主牆唔民主真係笑死人

關sir?

兩鎚打死你啦屌你老母

希望無事

好波 下一步打算點

原來係你

原本係點樣?

關sir 好波

支持關蛇 點都好過班五毛得把口

Btw 關蛇2020會唔會參選，投硬你

雖然喺正常社會呢件只係一件小事，但真心欣賞樓主會真係take action

紅紙密鋪

出嚟先講

關sir

其實連儂牆有乜問題 點解咁都要河蟹
垃圾poly

如果我咁有手尾我動員一齊會送返去校長室
預埋你喇

g持

D 5毛多撚到
Cls

Gj bro

關蛇有料

巴打好波
btw, 民主牆俾cctv mon住，又俾紅紙封
真係好諷刺，仲叫乜撚野民主

樓主唔係香港人
香港人唔會有action
齋talk

正皮比關仔

支持關清

好型

關ching

好似見到關sir真身了

呢個真，香港人就來連屎都照食，狗都照屌
有條命就得，住監倉咁嘅屋都毫無怨言，賤撚過黑奴

今朝仲冇紅紙架喎
巴打好波 今次poly真係over左

原來係關sir做

十卜 費事畀班五毛喺度洗版

相中人唔係佢

關蛇肥仔嚟

今次手下留情，唔俾負皮

想知點解改觀

冇改到
關囝好大程度上仍然係on9
本大對學獨聯印象仍傾向負面

波台狗不意外

11:45見到

支持樓主

推

關蛇做實事

好過行為藝術階段勝利個班

但拆紙太暴力，要強列譴責

關Ching ho ball

關蛇好波

我借咗su個咪講
可能你覺得我暴力
但都唔及學校用紅紙打壓言論自由咁暴力

撐你

thx

Sick Ball

唔會
一嚟dq
二嚟我冇呢個能力

grad左太耐
可唔可以講下點解polyu要封住個民主牆？

關ching好嘢

唔好成日問人鍵到國未
係電腦前話人鍵國之前問下自己為呢個社會使過啲乜

支持關sir

su改半個民主牆做連儂牆紀念928
學校勒令928 1800前還原
否則沒收su管理權

點解做完要放上連登四圍講? 驚死人唔知

點解唔痴大陸狗旗上去
d人一拆就反法啦

yup
好難唔激心

我想以身作則感召其他人出嚟抗爭
單我一人難成事

佢哋好厚面皮
只會選擇性撕
所以我直接啲算

有料！ 不過可以準備坐獄

近排一講貿易戰就冇唔五毛
好耐冇post集中block五毛了

師兄好波

應該唔會
咁都坐監就抵我坐

以前啲官夠問責啦
你睇而家

所以我做嚟係話畀多啲政治冷感人知
得你知我知唔夠㗎

The locusts were coming
Now the locusts have arrived
Hong Kong was corrupting
Now Hong Kong is corrupted

影埋另外黑紙嗰邊做例子咪得

Information day 在即
6 號就會好多外來人
Poly 要做樣

Poly紅到出牆

叫咩波台
賽車跑步唔係體育
唔好助長班弱智啦

大學冇言論自由真係柒出國際

原來就係你

萬事小心

支那賤種無一個係無辜

柒出國際

搞事廢青

咁遲呀五毛

nice ball ching

成班5毛

C Hing Ho Ball

咁勇

有料就做大事啦 做埋啲無撚謂野 仲咁多正評

請教咩為之大
指點下我吖
work嘅邀請你帶頭做又點話

支持關蛇

Ching ho ball

你隻鍵盤戰士終於出現
逐個負評辛唔辛苦
上次冇事
但今次我豁咗出去
書我都可以唔讀
完全冇驚過你

係呀, 全部撐過我嘅都係學獨聯ac

又嚟做二五仔
公開學獨聯內部資料

樓豬好野，加油

點？拉咗未？

支持關蛇！

我都驚遲啲唔只poly 淪陷。大專，中學生既言論自由都會比班管理層自我審查到冇曬。

關蛇真係勇武

支持 做得好

如果928都唔畀講
基本上polyu個民主牆可以執柒咗佢

校友俾個正評

關碩士多才多藝，威風凜凜，正氣煥發，小第佩服

廢青嚟
所以搞事

做得好

前面有條友仲貼關仔拆紙幅相出黎，不懷好意

呢啲相他日必成歷史圖片，以證明關仔既功勞

poly有cam針對民主牆而裝。佢叻唔切噉唔知搏乜

關sir今次撐你

polyu有cam對住民主牆㗎喇
唔使勞煩你

真漢子

你做乜幫蝗蟲講說話！！你收咗五毫子？

盡殺支那狗

支持關sir 做實事

做到野

push

又畀人痴返

好

星期六info day

放心

多謝提點

好似有啲好玩

info day 喺眾多學生前表演拆紅紙 感受理工大學領導層愛國愛港之心

學生表示支持

舊生支持

癡一張，拆一張

大家都拆得㗎喎 唔使等我
有多幾個人一齊拆可以壯膽

保安連本身嘅lennon wall都撕走埋

推 關清

溝通咗
唔想騎劫
我用學生身份個人名義做

起牆嘅時候已經表明咗

sorry

咁紅磚又唔關事

Poly 比得紅底就要好好利用

[img]Flag_of_the_Chinese_Communist_Party.svg.png[/img]

人話

屌，咁即係點啫？ 仲未有嘢睇？ 拉咗未？

入咗

你都未報警

連登 成萬個軍師，但係得一個行動派

關sir

關sir 你就算點俾人中傷都唔會猶豫一定撐你
最後 五毛死全家 生生世世俾狗屌

關sir係poly讀緊定咩

poly既言論自由靠你

靠每一個香港人

5毛狗

好似好辛苦咁 唔夠高係咁 唔怪得要吹雞

又改名呀五毛#75533

同學生組織溝通緊

樓主起碼敢做

我初步都有啲諗頭

支持
埋大仔

👍🏿

大陸狗必死

poly又痴返紅紙上去

poly低估咗我恆心

你又拆左？

在場宣稱並不隷屬任何組織的關同學其後激動地說：「拆咗我哋民主牆，仲同我哋講冷靜？」他又謂「書都可以唔讀、監都可以坐、警察嚟我都唔驚，但係我今日一定要上到去」。

係咪巴打你？

有片]突發]polyusu衝上office搵高層交代校方沒收民主牆管理權

LIHKG @ Android

係

正

G持

關SIR真係好型

又變左爛爛地

我臨走前順便整

落雨不怕 落雪也不怕

已報警

牛B 666 skrskr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

可唔可以講下邊個

完了

我睇未必
sure poly唔會反口?

ging

.

ching ho ball

雙十節快樂